不撤， 不退， 不散水

不撤， 不退， 不散水

唔好俾人分化

冇階段勝利架

keep 住團火， 時間就係敵人

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post